7/8/2019 狗記招 MC係咁話未問過英文問題

點解個記者問完
隻狗睇住稿答

正皮：夾撚埋
負皮：準備充足姐

好撚嬲呀屌

推

是但啦 咪又係比人撚

佢完全唔覺得自己比人撚囉
一定係覺得自己好叻咩問題都答到

錄音機 屌佢老母